太古商場栢克大廈有員工確診感染新型冠狀病毒

#港聞 有確診新型冠狀病毒的患者曾於太古商場的栢克大廈上班，相關辦公室要暫停使用。 (2/14/23:37)

Source: NOW

fake news

證實左了,保誠唔比返工

之前PCCW tower都有人同患者係緊密接觸者

推

sorry我講清楚少少
PCCW tower果個係同武漢廢炎患者有密切接觸
唔係exactly呢個患者

放假

太古坊已經出左信,自己去問下hr

你就想丫,屌,工作量大左勁多

武漢肺炎就武漢肺炎
唔好學中共整色整水

即係新聞炒咗車？

邊撚度fake

btw係大古坊

心諗乜撚野太古商場

Bupa office都係同一幢

係真的，係我公司。

唔出奇，做得太古坊大撚把大陸仔加藍屍港豬

係咩 收到風照常返工喎 痴撚線公司 我諗就算公司有人中左都係要繼續返工

bupa 4層

邊層丫

唔係保誠中招，我公司email,下個星期全部人唔洗返公司，home office!

我係指,證實左,係同一橦,保誠已經講左唔比返

條友本地感染？

今日吹左好耐,18定26樓出事

case 54，自己去搵資料號吧！

香港女子，住石澳大浪灣村，在鰂魚涌工作任文職。她曾出席與長康邨康美樓個案在北角明星海鮮酒家一同出席聚餐。她於2月3日起咳嗽，2月13日到律敦治醫院求醫。

藍屍

真攬炒

2月3咳都唔去睇

早2日先入完去 仆街

巴打 你返BH？

仆街 早2日先入完26樓

太古廣場
太古坊
太古站個商場（太古城中心）

其實太古係咪轉咗色
612 手足入PP ，都得到好友善嘅對待

咩公司? 我呢幾日都收到太古坊email 話有確診, 好彩home office

國泰？

呢個PP同果個PP應該唔同

Bupa 中咗，

金鐘係Pacific Place 太古廣場
太古坊係 Taikoo Place

冇太古商場GA

管理處出埋信啦 利申太古城員工唔係呢棟

Confirmed ?

太古坊*

我公司吹係4樓 新聞講26

希望26....

但係manager 級數收到通知係 保柏4樓出左事

係武漢肺炎

我差一層半層.....

新形冠狀病毒
武漢肺炎

早排oie唔中，今次柏克中，太古坊終於入球，咁撚多大陸保險閪，中都係遲早既事

巴打5樓 claims ?

唔係 5樓好多唔同野的

呢度咁多bupa 人

唔係bor,唔係26咩

RAP

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

應該係bupa員工，case 54

4樓係保誠，唔係保栢。😒

太古商場…R爆頭都唔知邊到

太古坊咪太古坊 咩太古商場

Bupa垃圾狗抵死啦

Pish

Bupa 26樓 出事
4樓可能係因為Bupa 有4層嘅誤會
Case 54 明星家族其中一位

Devon house都有一單疑似
出左email

咁多人bupa

太古商場

仲唔比Home office真係On9
商業大廈同多人一齊番工 好易傳染

BTW
太古坊既朋友星期一返工要排隊量體溫呀

Call sick sin Dklm

Bupa 停office 一個禮拜

btw 係太古坊

CS? operations?

4樓唔是保誠

咩唔比？大老細不知幾歡迎人返office
下個禮拜一應該都要返

啱，一日叫武漢肺炎，一世都係叫武漢肺炎

唔中意咪改口叫中国肺炎/支那肺炎囉

啲人咁中意喺個名到姿姿整整扮唔關中国事

依單係全新定連住邊一單

太古坊傳染病研究中心

同康美樓果單有關

太古坊啵

即太古城同太古坊都有？

其實BH都算係太古坊一部分
不過佢係零零舍舍冇橋連接住
同埋望落比較舊

咁新聞機構職業操守係要跟返官方機構用新冠同COVID-19嘅

武漢肝炎 (學名：COVID-19；別稱：新冠肺炎)，以下簡稱武肺

係喎

this case?

發病日為三號，長達十一日距離先確診

都已經完成社區散播

借問聲點解覺得喺假消息呢？

傳撚到榮智健條撚屌都中招就好

邊有唔比 要量體溫之嘛
保誠啲人好撚中意返工架

屌

個個都等錢洗

岩岩收到好似話解封左

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！